[中国亮剑系列]-对付美国大豆征税篇

你们这些美国走狗打算用粮食伤害中国十三亿的人民，根本就是害怕了咱们中华民族的强大勃起，害怕咱们超英赶美

但我实实在在的说，咱们不怕！根据经济学的供应与需求(Demand & Supply)原则，只要咱们减低食物需求，那供应便可以大大减低啦!
只要再来一遍三面红旗，大搞卫星大豆、卫星芯片，全民大种豆，那就可以清肃十数亿低端人口，便能确确实实地降低粮食需求，美国的阴谋便失败了!